Title: Diesmal mal wieder aus der Abteilung Chillwave und...
Date: 2012-06-04 14:12
Author: marvin
Category: Uncategorized
Tags: comtruise, endlesssummer, music, surfing
Slug: diesmal-mal-wieder-aus-der-abteilung-chillwave-und

![335572]({static}/images/335572.png)

Diesmal mal wieder aus der Abteilung: Chillwave und Surfing... "Karova"
von Com Truise wurde mit Szenen aus dem Film "Endless Summer" versehen.
Den Film kann ich wirklich empfehlen... Com Truise auch...

{% youtube _vrc8hfdTS4 %}

